Super Junior 圭賢The Day We Meet Again 全員軍畢相愛相殺討論區(28)

SUPER JUNIOR

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才
Youtube Channel：HEEtube 김희철
Twitch：heewitch

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

社交網站整理

大隊
官方Instagram：SUPERJUNIOR_official
官方Twitter：@SJofficial
官方Facebook：@superjunior
官方微博：SUPERJUNIOR
官方Youtube：
官方Vlive：슈주 리턴즈 (SJ returns)

利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才
Youtube Channel：HEEtube 김희철
Twitch：heewitch

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：예성
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：

Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Facebook：
Weibo：_LIUstudio_
Youtube Channel：LIUstudio 리우

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015
Youtube Channel：donghae lee

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Instagram：
Twitter：
Weibo：GameGyu88
Youtube Channel：조규현

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
*最後一次出現*

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源、厲旭、圭賢

-自始全員軍畢-

永遠的忙內：圭

舊Post

Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

Super Junior 即將回歸繼續相愛相殺討論區(2)

Super Junior 送圭迎赫海相愛相殺討論區(3)

Super Junior 團霸Goodbye for now相愛相殺討論區(4)

Super Junior Sungmin & Kangin Stay永遠一起相愛相殺討論區(5)

Super Junior 歡迎赫海回家走花路相愛相殺討論區(6)

Super Junior 歡迎崔始源回家繼續門面生活相愛相殺討論區(7)

Super Junior 回歸警告Biong！相愛相殺討論區(8)

Super Junior 1106《Play》住相愛相殺討論區(9)

Super Junior 用Black Suit 相愛相殺 One More Chance討論區(10)

Super Junior 回歸上綜藝爆笑暴走相愛相殺討論區(11)

Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

Super Junior SS7香港場瘋狂買飛相愛相殺討論區(13)

Super Junior SuperTV團綜依然相愛相殺討論區(14)

Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

Super Junior 晟敏《Day Dream》大發相愛相殺討論區(17)

Super Junior 後續《Replay》Lo Siento 412爆紅相愛相殺討論區(18)

Super Junior 512澳門場齊齊去相愛相殺討論區(19)

Super Junior 空中飛人多啲休息相愛相殺討論區(20)

Super Junior Super TV 2 越做越好爆笑相愛相殺討論區(21)

Super Junior 厲旭退伍回家！特澈生日快樂相愛相殺討論區(22)

Super Junior DNE大隊輪流回歸大發相愛相殺討論區(23)

Super Junior D&E ‘Bout You 從頭到腳大發相愛相殺討論區(24)

Super Junior 說好的每月一Comeback相愛相殺討論區(25)

Super Junior 首張迷你專One More Time 正爆相愛相殺討論區(26)

Super Junior 厲旭迷你二輯 Drunk on love 聽出耳油相愛相殺討論區(27)

Super Junior 圭賢 The Day We Meet Again 全員軍畢相愛相殺討論區(28）

＊可起樓主底以快速到達舊post！
＊＊Post 20起由娛樂台遷入音樂台 - 韓國

香港買韓專攻略

買計入榜單（即Hanteo及Gaon兩個榜）及計銷量的韓專跟喜歡SuJu一樣都有很多種方法，以下根據樓主多年觀察所得，觀迎大家補充討論。
（觀察並非精密科學，以下內容只供參考）

1. 跟香港SuJu Fans-club 買
香港目前有兩個相對上大的SuJu站：SJHKELF及SJ Feat Elf
她們都會開團代購專輯，到貨速度目測沒個人代購那麼快（因為大站多人跟，看圖往往都好幾個大箱），但真的好多人跟，有保障。
*Facebook Instagram 均有帳號，大家可自行搜尋*

2. 跟Instagram 上的個人代購（個代）／組織買
Instagram 上有超級多的個代，當中不乏負責任的良心代購，但當然都有一些不負責任（拖時間走單走數等等）或賣簽售專。請大家要跟信得過和計銷量的代購啊。
（為避免被扣上打手的帽子，此處不舉例。）

3. 自己上Gmarket買
自己動手豐衣足食，想確保自己買的專輯在自己眼皮底下一定計入榜單，可以選擇去Gmarket買。其實唔難，只要有Gmarket account，有credit card／paypal等等，都可以付款。
目前Ｇmarket上比較多人買的店家是Synnara（新娜拉），最安心的是他會附上小票作為證明。
其實也有Music Korea 等網購網站可以訂購，不過價錢沒特別優惠，而樓主也未試過用，所以不詳講。

4. 跟大陸站買
大陸的站好多都有豐富嘅贈品，默認計銷量，但到貨期很長（要由韓國去大陸，再大陸去香港）。當然有站會開香港團，不過試過跟香港團都沒有特別快，因為大陸站的贈品都需時製作。其實現在大陸站大多都不再經淘寶，而是經一個新平台 「owhat／一直娛」，簡單來說是樓主付不了款的平台

5. 自己飛去韓國去各大認可唱片店買
⋯⋯⋯羨慕你。
已知Music Korea是計銷量
*注意！SM SUM Market是不計算入銷量的 *

（樓主非打手，樓主以前同時用1、4，早前2，現在3 ）

特別注意
1. 大家為什麼要買專？因為愛？還是責任？樓主是both。
SJ如此辛苦有了自己的廠牌，每次都超級用心出專還有宣傳、打榜，而我們可能只需要多行幾步，用安心的方法買計入榜單的專，已經幫到哥哥們的銷量！所以，請去確定計銷量的地方買，切拜
（信和計銷量嗎？以前可以告訴大家：不計；現在聽聞他們自稱有小票計銷量。信不信由你 反正樓主會選擇最安全的方法
而CD Warehouse等各大香港唱片舖，基本歸納成不計銷量）

2. 不要買簽售專！！
簽售專的問題之前已經討論過，此處不詳述，有興趣大家可以google 或微博 search文章看。簡單而言，你懷著想幫哥哥銷量的心，但變成低價收人家為咗去簽售而必要買的專，你的錢是補貼緊人家。
何為簽售專？前人觀察，不合理地很便宜同「好大隻蛤乸隨街」跳的，大家就要留意一下是不是簽售專！（PS: 簽售專不一定已拆）

藍家人越來越齊，以後會有更多機會買韓專，希望每一隻出售的碟都計銷量，幫到哥哥們

唔好意思頭先打錯number 強迫症又開返一個啱既
Sorry

留名

麻煩晒絲打你就真啦～～

買到飛嘅舉手

唔緊要啦在光化門絲打
你開post已經好用心

買多左 block A 10xx 3張 有無人要原價＋手續費就ok

190520 圭賢韓網新聞採訪整合
採訪一：
圭賢：暌違10年的 SuJu完全體，因為有成員們的互相讓步才得以成就

首先，針對’涯月里’圭賢介紹：「是在去濟州島涯月里休假途中寫出的歌曲。以我愛的人不愛我的那種悲傷、單戀和單戀的辛苦為主題動機，也寫入瞭望著涯月里夜晚的大海時感受到的情緒。」因為是通過盲選選出來的歌曲，圭賢說：「感覺能很愉快地進行活動。」

收錄曲’Time With You’以及’The Day We Meet Again’也是圭賢喜歡的歌曲。圭賢表示：’因為這樣對這張專輯有更深的熱愛’，此外’雖說為了一般大眾製作的音樂也很好，但對於一直喜愛我的音樂的粉絲們，更想製作出能夠報答他們的音樂。準備此次專輯的過程中，從不同作曲家手中拿到了20首以上的歌曲，選出了喜歡的歌曲放入了專輯中’。

圭賢今年以個人活動拉開序幕，但Super Junior完全體活動也必不可少。做為歌謠界元祖多人偶像組合，軍隊服役的空白期也持續了將近10年。圭賢說：’和成員哥哥們一起討論了」重新回歸完全體地時候認真地大乾一場吧」，其實為了更集中在Super Junior的活動，我也曾經推掉個人活動」。

5年前Super Junior適逢合約到期，成員們都對於團體充滿了熱愛。圭賢說：’我覺得Super Junior這個名字很重要，作為其中的一員，我認為Super Junior這個家很重要。成員們雖然能夠以更好的條件簽訂其他合約，但都稍作讓步完成了續約’，他也期待著日後的完全體活動。

圭賢現在也是超過10年資歷的歌謠界前輩了。圭賢回憶：’入伍以前上歌唱節目的話，會想著」我是最資深的」這種胡話，不是因為同公司才這樣說的，最近偶像後輩中最注目的就是Chen跟泰妍了。特別是最近因為Chen發行了個人專輯，所以給他發了加油的短訊，他回說」我會接棒哥哥繼續努力的」，所以覺得很感謝」。

雖然也可以同時進行各式的綜藝活動，也可以滿足於目前的資歷，但圭賢說：’想要集中於唱歌，為大家展現成長的樣貌’，跟大家約好了會不斷進步。‘
-----
採訪二：
關於’涯月里‘是第一次參與製作，與我而言有著與眾不同意味的歌，選擇作為主打曲雖感到驚訝也覺得神奇。

我不是喜歡鬧騰的類型。第一次製作專輯的時候也有跌跌爬爬的痛苦記憶，也沒和家人說，也沒和周圍人說，是確定的話才能安心才會說出口的類型。

最近在服役期間希澈哥對我很照顧。是因為交通事故成為社會服務要員，在各種綜藝節目的中能感受到相似的認同感。給希澈哥聽了歌，他對我說歌很好聽。

關於專輯製作方面，錄音很順利。休息了2年再出征狀態不錯。輕鬆得完成了。服役期間，聲樂課也上了很多，我在2年服役期間沒有用嗓子所以一用以來嗓子狀態很好。在去軍隊之前，也有早上起床的話出不了聲的狀態。好好休息了兩年，現在活動整個嗓音會為各位獻歌。

關於大隊專輯和個人專輯，我也問了公司SUJU為什麼5月沒回歸。但是不是我一回歸就突然製作的而是公司內部有整體的專輯計劃。所以我的專輯就先出了。雖然不知道是今年的什麼時候，但SuJu要回歸了。個人活動結束後，預計要進行SuJu的專輯的準備。

圭賢說「在退伍一個月前哥哥們就很期待了，是在哥哥們的祝賀中回歸的。我在群聊里，哥哥們給了我很多祝福又打電話來。退伍前一個月開始哥哥們就說「終於回來了」、「我們完整體團聚了」、「忙內回來了」並且期待我的回歸。
-----
採訪三：
圭賢：’今年Super Junior完全體回歸…請期待’

-現在Super Junior全員都服完兵役了

‘成員們說」現在就等你回來了’，等我等了很久，也很支持我。那段時間(兵役)成員們是我很大的力量來源。成員們吵架是真的吵的很凶，但每次也馬上就說開了，可能是因為這樣所以沒有記仇的地方。現在都能夠互相體諒對方的心情，到最後都會一起努力的。雖然沒辦法告訴大家確切的時機，但請期待今年的完全體回歸。真的會盡全力去做的。’

-歌謠界也世代交替了，看著後輩歌手的感覺是?

‘不知不覺出道也13-14年了，看著後輩歌手變得很欣慰。以前我們會為了一位煩心，現在看著新星冉冉升起我們也覺得很棒。當然我們也會為了繼續為了登頂而努力，但看著努力活動的後輩真的覺得很開心。從1世代偶像開始，前輩歌手們為韓流奠基，但我想現在應該可以說是韓流的高峰吧。看著能夠宣揚國威的人們，我的肩膀也挺起來了呢。」

-會不會擔心空白期之後失去了在演藝圈活動的感覺

‘這樣的擔心是有的。一定會有把過去美化，帶著那樣的陰影的人，或是重新開始時一定會有不看好的人。」姜食堂2」是只需要做料理的節目，但是我擔心我只要一說話氣氛就會瞬間凝結，然後被剪掉。往後的綜藝我會努力拋掉這種擔心的。’

-回歸同時有什麼樣的決心和計劃呢?

‘想要固定出演幾個綜藝節目，做為歌手想做的也很多。現在是被意欲拉著跑的狀態，但只要能力所及，跟我接觸的都想努力看看。音樂劇方面雖然也有提案進來，但我已經很久沒有公演了，所以覺得有些負擔感。音樂劇部份預計明年開始。不論做為Super Junior還是做為圭賢都想要活躍地活動。’
-----
採訪四：
再次以歌手身份回歸真的很幸福

-公務員服役中作為觀眾看的SuJu演唱會怎麼樣？

看我們成員的演唱會只有那段時間可以，所以很有趣。覺得成員們很愉快，我也有快點回去的想法。沒有我成員們也很愉快很有人氣呢。

-Super Junior是退伍後在一個公司活動中的長壽偶像。你認為有什麼優點？

原來是家族一般的公司並且我們成員之前也有全體的群聊，所以交流很多。成員們只期待我的回歸呢，是以SUJU完整體的名義等待著我，也給我了很多應援，這期間也擁有了很多力量。在同一個公司堅持留下來從利特哥開始已經過了8年。成員之間真的吵了很多次，不是爭吵打鬥，而是有不滿立刻解決的類型。沒有憋在心裡的。就算心裡有不滿也是相處了10年的成員，所以也會這麼換位思考。互相理解的想法也有很多。好像直到結束的那天會一直在一起的，覺得是幸事。

-事實上Super Junior是多人偶像團體的起點，成員數多有優點也有缺點。本人認為維持15年的隊伍時人數多的方面有什麼好處？

多災多難。綜藝方面很活躍也引來了很多非議。有淘氣鬼的形象所以也有傷心的時候。但是現在反而能呈現出親切感。沒有空白得以Super Junior的名義呈現。也很好得留住粉絲的同時看著其他成員也十分期待了。沒有脫粉而是死守我們，很感謝。多虧了很多成員所以很好得留住了粉絲。在很快就出來的完整體專輯中我會很用心的。

-SuJu成員中圭賢的位置？

在SuJu的「瘋子」中我是下位圈的。成員們真的沒有什麼特別的。前期在SuJu中我的名字大概很多人不知道。其他成員都在忙行程，我獨自一人在宿舍的時候也有很多。每到那時候只要有事我就要做到最好。第一次個人行程，做音樂劇的時候真的很努力，喋喋不休但是很努力。對於成員人數很多的方面一開始我也有不滿，現在我也沒有C位的野心，在什麼位置都會努力的。

-最想做的事？

因為做了很多綜藝了，所以想多以歌手身份活動，想做的時候真的很多。熱情排在前面。回歸的事情會想做力所能及得做很多。音樂劇也能在明年活動的話就好了。有著想要在多方面活動的心。
-----
採訪五：
圭賢退伍感想：「因為之前的交通事故，所以進行了社會服役，並不是正式的現役轉業，所以不想吵吵鬧鬧的喊著’我回來啦’。在2007年因為交通事故，甚至陷入病危的他自然的以社會服務人員進行服役。但是很多不知道前後事由的人說並不是現役，遭到了很多指責，心理上也有很大的負擔。

接著他著重說：「經過了兩年後現在退伍重新回到本業有點不敢相信，有一點點擔心明天醒來是不是要再去上班。因為經歷了八點上班六點下班的職場人生活後，感受到了公休日和週末的重要性。那段時間是感受了很多的時間，重新回歸本業非常幸福。

關於退伍後接連不斷的藝能邀約圭賢表示也覺得非常神奇，不知道是不是SM的力量，一直掛在門戶網站的主頁真的很神奇。

退伍後很吸引關注的就是是否回歸黃金漁場MC。但最終還是決定推辭了。雖然在擔任黃金漁場MC可以提高認知度，但是對他來說是相當大的負擔。之前出演黃金漁場的時候，他擔任的是對愛豆前後輩們提問一些敏感尖銳的問題，所以承受的壓力也很大。

圭賢會在慶州拍攝的「姜食堂2」的後半部與大家一起，本次姜食堂他本人有接到的一些任務，下班後和週末準備了大約一個月去了姜食堂。去了以後哥哥們就像他一直在一樣，非常自然舒服的進行了，很謝謝他們。

對於服役期間進入的新面孔P.O，圭賢也毫不吝嗇對他的稱贊。圭賢稱他在自己服役後節目組更缺人的時候進去，自己看節目的時候也覺得P.O做得非常好。自己還會想P.O怎麼做的這麼好啊。去姜食堂2以後P.O真的很照顧哥哥們，自己也對他依賴很多，變得很親近了。也知道了大家為什麼喜歡P.O，這是瞭解全面的P.O的時間。

最後，圭賢強調經過了一段時間的空白期，目前是非常熱情充滿慾望的狀態，會竭盡所能付出最大努力。音樂劇在16年以後長時間空白期後，今年暫時休息明年會考慮。

Super Junior最後軍畢的圭賢重新回到了SJ宿舍。現在和厲旭一起住，等待馬上進來的銀赫。

@淺光ShallowBlue

Ig有人放飛炒到好貴 大家唔好比錢人賺

曹酒鬼絲

幫推

東海銀魚絲

出飛既兩位絲我搬咗過嚟啦

金鐘絲～

舉

講呢啲

上面堆新聞重點

有冇人接收一張1280嘅飛
原價連手續費($35)
重複買咗

lm

絲打tg?

幫fd放多2張1280連位

放1680 block A 12xx
原價加手續費

有冇3張1280

Hold左🙏🏻

幫fd放飛
block A 6xx 1張
block B1 3xx 4張
有意DM IG: wxx.viviyan

有意dm ig 2596rong 只求放出啊

我都dm左

Vlive直播緊

多唔多人求緊飛

lihkg上大部份都有吧?

好似大家都有飛

而家係咪無得買剃鬚刀
好似全線斷貨咁

韓國smtown都冇

諗緊應援棒用日場定本身個枝

會唔會留番啲貨現場賣

都有可能⋯⋯

應援棒$300 算唔算好貴

仲有冇

放飛
1680 Block B1 no. 5xx 兩張
有意ig : wuli_superduper

原價+每張35手續費放

應該唔算 見啲代購都差唔多呢個價錢
絲打係邊到買

各位絲打我今日見得閒，已取票啦

唔該絲打

上次SS7跟主辦買要320

如果係咁，咁我唯有是但拎枝藍色算

都唔係差好多咁
知唔知今次會場會唔會有得買

上次去吉隆坡場聽ELF 話秒賣哂
應該點都會有小小賣既

希望買到 睇演唱會有野揮下都high d

絲打有冇考慮淘寶

正版有冇咩無線控制枝燈既功能？

正版有中控既

咁我應該都係等個代購算或者早去現場買

推
期待認哥中字 睇爆呔圭

今晚早啲訓 聽朝早啲起身好快就有得睇

諗住等埋睇完先訓

瞓唔著

見到fb好似有人要飛 可以問下

各位今日得閒去idol champ投下票呀

FYI台灣場冇剃鬚刀賣

睇黎要淘寶

咁重要既野竟然唔賣？！

未必係正品啵⋯⋯

SM奇怪嘅操作

好似話斷左貨好耐

係啊 唔明咁重要既野點解會唔補貨

空手去好似好怪咁佢又唔出貨

用住啲舊手燈先

雨琦真ELF無誤

好可愛

大雲IG post個SJ school係咩嚟㗎？

6月係日本搞嘅SUJU FM
叫 ELF Japan Festival 2019 今次主題係SJ School

佢地著校服好jeng

想像到個畫面好搞笑

正呀！

冇以前學生窮唔捨得買黃牛睇，所以冇諗過買手燈
10年第一次睇佢地演唱會仲要唔係全隊

淘寶買住一代手燈頂住先

好呀thanks

雨琦嘅站

影得好靚

出現係雨琦站既小旭

呢個年頭 唔止自己追星 仲要幫自己嘅星追星

Cr: @七分溏心

雨琦仲要like咗

真心影得靚

我有多支D&E日巡手燈,有需要可以借你用著先

Thanks絲打但我岩岩淘左兩個喇

站姐/站哥仲好好p 埋圖

買多左
想放4張block A
原價

買多了一張block A
號碼：13xx
原價出

Load左廿分鐘都未入到

求2張1280

190529韓網新聞更新＃強仁＃相關：
29日SJ廠牌宣布強仁確定參與網劇拍攝，但暫無下部作品及正式活動計劃。
[size=5]廠牌還稱，SuperJunior的預計下半年發行新專輯，但回歸時間及人數未定。[/size=4]

@寶藍映像

人數未定
我先去哭哭

期待！

我今朝又入左去買左張

買到靚d位？

無啊，幫朋友買左張站票咋，位置比優先發售後

試水溫都係好事

起碼有啲野做先

晟敏幾時有呢啲消息

再出首station都好

好乖

大雲6月come back

仲要種住 好可愛

代友原價連手續費出一張B1 區7xx號票

大雲又被唯九飯屌

點解？咩事？

佢po強仁套網劇

真係唔知有咩問題
支持自己朋友兄弟個人活動有錯咩
又唔係支持佢回歸
班人可唔可以唔好玻璃心

啲網民真係痴線
不過一向都係咁

#BecauseWeLoveYesung #예성 #김종운 #yesung
오빠 사과 하지마요❤️❤️그건당신의잘못이아니예요! 우리 영원히 오빠 옆에있어요❤️❤️우리가 오빠를 영원히 지지해요❤️❤️

大家可以去twitter ig刷

上個星期 我發左個夢 係夢見強爸出現ss7s既舞台 仲要跳mamacita

放block b1 no.3xx
有意留一留tg

變左好大件事咁

ELF生日快樂！

韓飯有抵制行動連其他成員嘅活動都抵制

咩料⋯⋯

係囉 廠牌再唔做野
4號開始抵制 赫宰同童童會受到影響

有冇相關既翻譯

成件事已經係ELF對SM
而金鐘雲只係個箭靶...
但係如果金鐘雲冇PO過張相
韓飯就唔會有咁大反應...

其實呢件事遲早會發生
事關除咗金永雲套網劇
幾日前仲有李晟敏拖住佢老婆去sum cafe
成班唯11即勁興奮
咁啱金鐘雲喺呢個時候po相
做咗箭靶
然後單野就愈搞愈大壇

其實
金鐘雲張相係同佢講句加油姐
又唔係支持佢翻嚟
好少事姐...
希望呢件事對佢solo唔好太大影響...

最大問題係SM既行動
由幾年前已經講緊 但係一直都冇行動
你話等完約咩 幾年啦 份約未完咩？

如果SM同強仁晟敏一早解左約
今日金鐘雲po呢張相就唔會依家呢情況

仲要係大雲solo前爆咁既野出黎
希望大雲唔好自責

廠牌真係要比個答覆大家
冇可能拖成幾年
依幾個月仲要好多idol比爆犯罪
依個時期實係敏感啲

冇諗過一句未決定幾人回歸都會搞到咁⋯⋯
我覺得大雲好難會唔自責 好擔心佢會勁大壓力

Sj始終係韓團 如果無韓飯支持好難行落去
私心好想晟敏同強仁回歸 但如果咁樣嘅話好大機會令到韓飯脫飯 好矛盾呀

我永遠唔明韓飯到底係到諗咩

代友原價轉香港場B1區7xx

其實就係韓網係咁鬧sj，話佢地包容罪犯
而同樣嘅事唔淨止大雲ins事故，仲不斷出現係每次cb
所以韓飯為止停止爭議，恢復9人名聲弛同比大隊有繼續活動嘅機會
就做醜人，以抵制逼廠牌逼表態

唔係唔明嘅...
其實要佢地兩個退出韓飯已經講咗好耐
但係label同sm一路冇反應
明白佢地係冇哂辦法先咁做
但係我真係冇辦法認同扺制行動

即係話一開始源自韓國anti啦 網民鬼得閒留意大雲ins post 咩相

其實唔止係anti，好多路人都鬧緊sj
而抵制成件事嘅導火線就係大雲嗰post，比韓國人擺左上網，跟住係咁比人插

但其實韓飯當年已經出過聲明要求強仁晟敏退團
係公司冷處理
今次大雲po story只係其中一條導火線
而且全員軍畢之後既「完整體」回歸真係冇得再拖或者繼續避重就輕

私心希望大隊每個人都開心
但現實咁睇韓國本土反應11人cb係冇可能

(公海討論好熱烈嚇親)

由上次韓飯抵制已經知無可能11人cb

冇話主張ot幾多
但的確只有9人先可以令Super Junior走得更遠
11人只可當一個情懷
做唔到同事member 都可以繼續私底下做兄弟

廠牌出左聲明，只會有九人活動，強仁同晟敏只會個人活動

之後又會再嘈多次

15週年實嘈

救命我唔想7月cb受到任何影響⋯⋯

大隊七月cb?

唉屌

依家越搞越亂
又有堆韓國人話 崔始源 同 藝聲 都要退
就算今次sm妥協左 退左強敏
下次韓國人咪攞始源藝聲嚟搞
有得一次 就會有第二次

190603 SMTOWN Japan官網更新金希澈相關：
SUPER JUNIOR希澈因為日程原因將不能參加所有公演。期待著SUPER JUNIOR希澈的舞台的粉絲們，十分抱歉，請予以理解。

@寶藍映像

推

聽講係

其實好多海外飯唔知咩事
淨係話要11人comeback 又tag曬啲成員
咁樣其實令佢地好大壓力呀！

有啲海外飯真係過份執著

又聽講佢地10月尾cb

其實咁執著 不如脫飯算啦
一味淨係識要求哥哥點點點
但自己又唔夠中日韓飯啲貢獻
其實11人真係無望 追到咁辛苦為乜
係愛班佬嘅就尊重同支持班佬嘅決定啦

Sorry 係咁嚴肅嘅話題之下，我見到你個名笑左

唔係好明
唯9個班抵制9個之中既成員？
咁究竟佢地係唯緊乜？定係黑粉黎搞煽動

呢幾日大家都辛苦喇 笑下啦

佢地咁樣做係想逼公司快啲表態踢走強同敏 真真正正咁淨返9個人
出發點係為左sj好嘅

而家又溝咗啲要求馬始同大雲走
沒完沒了

應該係有anti搞事啦

我睇左台灣嘅討論區，意見可以參考下，始終我地同台灣人嘅道德觀念比較相似！
韓飯要求強仁晟敏退團唔係即興，而係堆積左幾年的憤怒傷心被背叛感！
強仁係罪犯，係有法庭裁定個隻！仲要唔係一次，係同一條罪犯兩次！ 第一次出事之後唔戒酒唔賣車，仲要再犯！我個韓文老師都話酒駕係韓國人心目中好大罪，害己害人！機會唔係無比過，然後每次有咩新聞同酒駕有關，SJ就會比路人酸！ 每次強仁有咩新聞路人要漫罵批評嘲諷，SJ又會比人諷刺埋一份！
我地海外fans始終感受無韓飯咁埋身，佢地要做前鋒行先死先親身感受網民路人甚至朋友屋企人嘅厭棄！ 有人可能會唔敢同人講自己鍾意SJ，細個中學生嘅fan可能會因為屋企人知道自己鍾意的偶像組合入面有個酒駕犯，而同阿爸阿媽有磨擦！你會問邊有咁誇張仲係7/80年代咩？！其實你諗下自已讀書個陣就會明！
我都明感情上好難捨棄，團員更加唔想放棄僅次於家人的兄弟！不過，而家呢位兄弟就好似自己一隻手一隻腳，係生左癌細胞的手腳，再唔切除只會蔓延去全身，最後全軍覆沒！留低我地elf日日傷心緬懷，個人飯就唯有祈禱自己鍾意嘅偶像有得繼續唱歌上綜藝，唔係做左幕後就好難再見到了
而晟敏，本來我都無咩所謂，如果佢肯同飯多d再溝通再努力工作，我都讚成佢返來！ 不過前兩個禮拜有人影到佢拖住手好高調咁行入SM，我諗佢都係戀愛大過天唔會關心fans感受，不如放過對方放過自己！
呢段說話我打左成個鐘，不喜求輕插！
最主要想講掂解我今次支持韓飯，因為大雲一句關心就係咁比人閙！佢做錯咩？錯嘅人唔係佢掂解佢無啦啦比人鬧仲要道歉！佢年年都同elf講生日快樂，今年無講係因為邊個！
韓飯因爲當事人唔主動退團，SM唔表態，成員更加唔會放棄兄弟，但係路人網民對SJ嘅觀感就一直不友善（睇下音源就知，希澈圭賢嘅音源都好過大隊，證明觀眾源好重要）所以丑人最後由韓飯做，希望佢以後只係強仁或者金永雲，而唔係SJ強仁！講起 Super Junior 都唔會再比人問你掂睇醉駕，仲係慣犯！

好恐怖 我已經睇唔到所謂「韓飯」做緊嘅嘢同anti有咩分別
以愛為名嘅傷害

睇到大雲果段睇到喊

講真我都讚成 咁多年啦
大眾觀感仲係咁差 冇可能為左佢地兩個搞到面臨團滅危機
當兵空缺捱過左十年
今年終於人齊我都想九輯個成績好好
唔想因為佢地而搞到一鑊泡

其實我都好想11人回歸但係事實就係韓國輿論唔會突然轉哂風向唔鬧sj
真係唔想努力左咁耐既成員再因為嗰兩個成員而比人鬧
佢地9個肯定比我地更想全體comeback
但係有啲野真係唔係想就得
韓飯今次做醜人可能已經係最好既決定
長痛不如短痛
情懷真係唔可以當飯食

其實我明白風頭火勢要強敏兩個回歸真係有啲難
我睇唔過眼嘅係韓飯嘅行為，抵制、杯葛其他成員/全隊而去換取佢地想要嘅結果。
係佢地一連串嘅行動將SJ推往風口浪尖之中，最先傷害佢地嘅唔係路人，而係一個一個話愛佢地嘅kelf

我覺得由強仁試水溫到廠牌一開始話唔確認回歸人數都顯示全員回歸係指11人。宜家都讓左步9人回歸，韓飯再搞落去又何必呢⋯⋯

全部係我心聲

睇返真係得啖笑⋯⋯
可能好多人都忘記左 最愛SJ嘅永遠都係SJ
今日頂住咁多壓力都要保強敏，都應該係佢地內部嘅共識
畢竟退左就真係冇得返轉頭⋯⋯
所以真係唔想kelf再咁鬧落去⋯⋯

我認同依家9人先係最佳回歸組合
但我絕對反對用咁極端既手法去威脅佢地退團
如果你係愛佢地既根本做唔出唔支持佢地 同見到佢地唔開心

韓網提起崔先生同大雲？？？？？？？

痴痴地
岩岩上微搏先知咁大件事
強仁同晟敏就算啦
我希望哥哥們開心 都想齊整
但現實唔允許都冇辦法
至於抵制馬始同大雲係做咩事？
成班Anti講既 係到扮晒路人？
收啦 藍家既事幾時到佢地指指點點

我覺得哥哥們唔完全割蓆都有考慮呢樣野
出事之後即刻退係最好做法 而家已經過左個時機
今日路人會因為強爸同晟敏而嘈 第日佢哋真係退左團 又會有其他人捉住以前啲負面新聞嚟叫其他成員退團
反正點都會有人玩嘢 我覺得而家咁已經係合理做法 我哋ELF唔係應該支持哥哥們嘅決定咩？
再咁嘈落去 路人只會睇到負面嘢 飯心會被消磨 連哥哥們都會好攰 特別係金鐘雲一定好自責⋯⋯

唔知金鐘雲回歸點算好
大家要幫手買多幾隻啊

最尾一句真係
討論我覺得佢地一定有討論
韓飯係「覺得」sj佢地唔好意思主動要佢地退，所以做醜人

呢個問題已經loop左好多次
由black suit回歸前已經出過要強敏兩個退團
廠牌出聲明話七人回歸唔包括強敏
依家就黎回歸又loop多次
今次都係話九人回唔包括強敏
韓飯就緊係覺得都無回應過
因為佢地就係想退團

我覺得都係要尊重老少年既決定
講真就算退左又真係改變到路人對SJ既睇法咩
只不過退左又有人話犯罪junior你就可以撇清關係
但網民講野都係咁惡臭
唔通咁就改變到對SJ既睇法啦咩

雖然我個人始終有條刺唔想佢兩個一齊回歸
但真係有必做到咁？
同埋粉絲點解要干預咁多
呢個安排已經係最好

其實我覺得有心要搵位入嘅過無論係隊友定前隊友都好都總會有位入
不過其實由勝利事件曝光之後外季對偶像嘅人格要求係高左嘅
強、敏兩個唔cb都算係避一避開
但我私心唔想一有問題就話退就退
認真屋企人出事你會想趕佢走家門定係俾佢改過自新？
離隊根本唔能杜絕後患
強爸最新果單唔係已經澄清左啦咩？咪又係被人無視
始源本身係自爆都被人講到話佢隻手遮天咁
敏..唉..其實李太肯出少句聲就冇問題架啦...
出面post話敏唔幫大隊冇為大隊應援依樣野我反而覺得佢性格本身就唔似會咁做嘅人
但有人唔鍾意佢咁樣都可以理解嘅
成件事大雲最無辜-完-

想問下始源係咩事

狗咬人件事

我想知點解會提到金鐘雲

我覺得無論點都好 飯唔可以咁樣玩要脅

好似係佢幫強仁宣傳

呢件事至於咩班人好on9

連飯都唔信自己偶像
重有邊個信
其實件事可以唔洗搞到呢家咁
又係啲飯自己搞大佢

我理解韓飯立場
但唔代表佢可以咁樣威脅sj
咁樣好傷害飯同愛豆之間感情同信任

不過敏拖住老婆出現起smcafe我真係
大佬你要知你地唔係一對粉絲祝福嘅情侶啊 仲咁高調

我覺得佢講得幾岩
韓飯咁做真係同道德綁架冇分別
最可惜真係毀左佢地，明明成個團感情都咁好

韓飯真係1999
但因為佢地係韓團最需要一定係韓國fans

仲有中飯盲目神化韓飯

有冇人未買到票？

我朋友去外地出trip去唔到演唱會，站票，原價轉

有興趣請tg我：flyingboat

有冇人要買ss7 dvd

［讓票］
買多左張629香港D&E既飛🙈
想原價加手續讓俾ELF💙
真心想讓返俾ELF去睇💙
去支持一下D&E💙

Telegram: nat021

想知韓飯睇完特哥ig之後有咩回應

已售出

心疼大雲

大雲

唉

嘩嘩嘩！ 而家viutv播supertv

即刻開電視

讓飛
買多左一張D&E Standing A區
原價+手續放
tg: suyeye

放飛
兩張$1680 Blk A 13XX
原價免手續費

而家重播啦

號碼幾多？

大雲post 番6月2 elf

1000up 可小議

雖然係到講政治唔係咁好
但我都想講句 今日唔出黎可能以後都冇得出
大家陣間見自己香港自己救

一陣維園見
Btw其實唔完全唔關事
韓國好似有講過送中如果通過會取消香港居民嘅免簽證
另外中國反韓

有緣見！

有緣見

陣間見

現場見到有人用SJ扇

係咪我 我用左一陣

喺維園到見到 係OMC張相

我用dne

連登嘅ELF都好叻

場仗未完

俾個漠視民既政府搞到連金鐘雲cb都冇心機睇

只有追星令我快樂

個家都就黎冇 冇心情追星

追左咁多年 第一次睇新聞多過睇佢地嘅站

遲啲星都可能無得你追
見到好多追星皮仍然舞照跳 馬照跑
好失望

原價+手續費放售B1 站票1張(no. 7xx) ，有興趣請tg

tg: flyingboat

追星還追星，唔係人生既全部，都要有自己既生活
見到大雲終於出到新專，粉毛好靚，係開心興奮左一陣
睇番新聞就灰晒
無論點香港人都要撐住啊！
雖然已經不知可以做啲咩，最怕係大家都放棄
放幾張大雲靚圖

如果cut簽證應該仲多人遊行

聽朝大家記住出嚟野餐

頭先係現場

今日係野餐好日子 香港加油

萬事小心各位！加油！

萬事小心呀絲打

ELF們都要萬事小心！

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】Global Signing: Against Extradition to China

已簽
大家加油呀

自己香港自己救

但 真係仲有心機追星咩

召喚有韓國朋友既巴打一整齊用韓國輿論救香港

出面見到 大家幫幫手

完全冇 ELF帳入都唔想入

大雲哥solo嘅事完全冇心情留意

me too

每日有新圖都無心情欣賞

啱呀
我都唔想 但係香港搞到咁

呢幾日連星都無心情追
見到ig有人自拍第一個諗法係想block柒佢
下一秒先發現原來唔係香港人
連今日ss7s片都唔想睇
知道大家呢個時候情緒都同我一樣好負面
但係都要做啲野舒緩下呀
唔開心既時候約下朋友食飯 睇下suju都好
我地仲要繼續撐落去架香港人！

岩啊 呢幾日完全冇心機搞其他野
見到大雲cb相好靚 開心左幾秒又低落番
今晚搞出人命更加係好唔舒服
聽日希望elf都出來遊行

世世代代既人都為民主自由而爭取左好多年
今晚搞出左人命 希望大家可以帶住哀痛既心
聽日繼續上街

今日真係不散
邊個話散，真心散佢老母

去唔到原價放1580/1
Super Junior d&e 演唱會B1 6xx 四張

有朋友仲未買到手燈 有冇人知仲有邊度有

低於原價
放3張block A
1500 一張
企號900幾

原價+手續費放兩張1280
C2 rowJ

仲係我，代友買被放飛機

香港場d&e B1 區：1張72x, 原價或小低於原價
求我有幫買飛嘅絲打幫手問下有冇朋友未買飛

放一張BLK A No.131x
低價放 只求放出 唔想晒左個位

Ace會員嘅禮物準備到

收到msg

我乜都收唔到

我都未啊~好期待

只求放
Super Junior d&e 演唱會B1 6xx 四張
低價1480@1

有啲流星花園feel

放
Super Junior d&e 演唱會B1 4xx 3張
1300@1

D &E 週邊網上預售， 不過無手燈賣

得好少野

低價放Super Junior d&e 演唱會
B1 65x前段位置 四張
1280@1 有冇好心人收留佢

祝厲9生手快樂呀

大家真係要小心，唔好比人有機可乘！
真係唔想見到有人再受傷

低於原價
放4張block A
1200 一張
企號900幾

頭先去旺中買野飲聽到this is love
買完走人就聽到devil

幫朋友買多一張

香港場B1 區7xx低於原價

tg: flyingboat

一定係ELF

無msg但收到ace會員禮物啦

卡片套可以放八達通，幾實用，但條帶我覺得唔好睇

小卡同大卡都好正，超多東海

個tote bag就除左睇演唱會我應該唔會用

屌

岩音

好高質

好撚高質

勁高質

多左張飛 幾時先放得出

正

我幫朋友買多左張b1區，有沒有人識人想睇，可以平100

賤價賣飛 1100放 1280坐位

屌起wb講多左兩句就封左我個ac
宜家想轉戰twitter
大家有冇咩follow開嘅twitter account

想問大家有冇$1280 Block C*2 或者 C*6？ 三張

而家求飛仲會唔會太遲 想要一張坐位

點解我地個電話燈海係6巡之後就被瘋傳同到到都有
星期六一定要dum地
李東海記得有dum地呢樣野！！
只不過係記錯係台灣！！
我地要威返次

有冇人share下星期六有咩應援？

暫時得sj hkelf 手幅 無了

同埋見到台灣場好似少左幾首歌

低價放Super Junior d&e 演唱會B1 65x前段位置 兩張🔥1380@1🔥

終於收到會員咭了

大家可以煲下赫海啲打歌live
台灣都唔多覺得有人識嗌應援

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

台灣有人拎礦泉水淋東海 佢濕曬
李東海好易病！
Btw聽日8點金鐘見！

唉 都唔記得星期六就係
未練應援
野餐加油啊大家

有一張要嗎？

我要呀！仲有冇？

Tg?

唔係中環咩?

最後1張Super Junior D&E $1680區B1 no.6xx 低價 $1280 @1🙏

我都被封左

放1張b1 區7xx $1280
tg: flyingboat
可以送張D&E日本cd 連小卡

幫微博一個elf問下 佢多咗一張1280 因爲位置唔多好（x段）所以可以低原價少少轉讓 睇下有無elf有興趣

已出，多謝大家！！

各位download定亞博airdrop周圍下

加個建議可以去埋機場

. 感激你們

佢出900

一張1280 （x行）900人民幣 或者980港幣

賤價放

有無人仲有block A 飛放？

低於原價
放2張block A
1200 一張
企號900幾

放 BlockB1$1680飛2張，低於原價
有事去唔到可聽日交收

企號3xx, 2500 2張

BlockB1 3XX 企位 兩張 原價+手續費放， 可議
tg：chang9842

有,

放一張Block A No.131x
賤價放 只求放出 唔想晒左個位

大家有冇睇到DANGER有高速球應援
聽日如果全場一齊叫高速球應該好正

聽日想野餐 但又怕趕唔切

依家1200$張 唔想浪費左張飛!

下一次再去野餐

低於原價
放1張block A
950一張
企號1100幾

有冇聽日應援嘅詳情

放Super Junior D&E B1 no.6xx 低價 $1000 單張
TG:

good idea!

沉重到完全唔似見佢地

今日演唱會就當係去輕鬆下回下氣啦

盡情享受演唱會
回歸再盡情小柒個八婆

各位唔知點解我個手燈換左好多次電，但係點都唔著，有冇人可以解答下我？

放錯位？

同埋sj feat elf好似都有手幅應援

有冇人收留佢？
Super Junior D&E B1 no.6xx 低價 $1000 單張 ，可議

有冇調轉

會airdrop圖比人個話記得改左username 先！

冇啊 check左好多次，但係都係唔得

頭先我都唔著，試下整下粒電係正彈弓位，我整完就著

好，唔該曬，我試下

都係唔得有冇人知今年可唔可以好似上次咁佢可以check到個手燈壞既，然後同你換個新？

入面咁多大陸人 大家識玩啦

現場放飛 求放到
B1區 3xx 兩張
價錢可議
Tg: chang9842

放Super Junior D&E B1 no.6xx 低價 $900 單張

邊到有得買手燈

其實強仁晟敏係咪真係乜工作都無 係度拎底薪做廢佬？

屌正日比人棄飛 好撚嬲

放1280坐位1張 自出價

今日係咪都好似上次咁手燈有個位連左藍牙先？

我買左張standing 但係要五點幾先到
有冇人係坐位 可以幫我拎住先
賣俾我嗰個都要入場

$800/1

場外有無周邊買

又幾近喎

我係西大堂直行過去唔見有

咁早入得㗎 我6半先到

螢光棒有無人賣

咁快入去

咁快！我仲等緊巴士

有班呀叔呀嬸賣嘅
但都唔知堅定流
我同我呀妹一齊黎但得一枝剃鬚刀所以帶埋ss5果枝黎

企位放人啦

仲搭緊鐵

Ss5果枝仲用到?

我果枝仲用到
反而ss6果枝一早冇電

屌 原來4個鐘前已經開始排
利申 block a 企位9xx
仲坐緊巴士

我盞手燈係開到但得好少燈

有無人知block A 情況點

入左場啦

多人？

blk a坐地下中

Same

me 2!

Blk A 超多位
但係b1 b2好迫

B1表示已迫死

佢地係咪今晚飛？

無i wanna dance

完

好開心呀！可以用肉眼的距離見到佢地

佢本身鍾意祈禱，政治野唔好攪佢

我都覺啊
頭紗個道我狂叫 결혼해

佢好似話祝福
單純係祝elf幸福之類
唔好諗多左

一完就知有人犧牲
好sad

Supershow8

點解block A 會咁多位

我仲未睇到咩事？？

因為堆哂係前面

21歲少女。。。。

Block a 一開始有人嘔

而家去睇

我企喺佢前面成埸都好似聞到有陣味咁

睇左，sad爆

我都有睇到
大家唔好睇唔開

頭先個幾個鐘真係好開心
一完場就睇到件事
一秒sad返

雖然佢未必有咁嘅意思
但我一聽到 victory就忍唔住狂喊
聽到佢咁講更感觸
再知道左多一個烈士

可能喺我哋嘅立場聽到會聯想起
東海一個咁善良嘅人
都喺想大家任何時候都幸福快樂

最後聽到兩個發言真係好感動
但我攰到比唔出反應

等待太長，快樂太短
而家要個殺人犯出來找數

點都好
我好愛李東海 好愛李赫宰

今朝再睇返一個個post，忍唔到喊左
想同大家講呢度除左係藍家人，
最重要我哋都係香港人！
有咩事都可以一齊分擔，難過諗唔通嘅話，
又搵唔到人講，上嚟講啊，我哋一齊行落去！

呢個真，好開心佢講左咁多廣東話，而且赫宰講得仲好過東海
佢明知好多大陸人都無講普通話，而且次次都係嗌香港elf唔係中國elf！好想摸摸頭同錫啖佢地
不過點解東海近排唔上IG淨係去Twitter! 我無Twitter 啊

其實佢地全部都係嗌香港elf💙

今次真係講好多廣東話同英文 佢地可能終於知道香港人係講廣東話
唔識講嘅都用返韓文唔用普通話

點會叫中國ELF 呢到香港黎

講起就燥 琴日企位前後都係大陸人
係咁講聽不懂 屌咁就咪撚黎睇
仲有死逼爛逼 一個去到前排拖埋其他朋友上前

好彩我依邊d中國fans都算係咁嘅
冇話死逼爛逼同打尖
不過talk環節就真係完全冇反應應該都真係聽唔明多

燈都無支 又錄足全程
又唔知做咩赫海都未過黎就逼上黎

強國特色 我坐位前面4 條女一支燈都無亦都唔識應援

小海youtube出咗佢係香港玩嘅片

點解我偶遇唔到佢

呢個連自己都唔想望多眼嘅地方，但係你就拍成9分幾鐘片，好多謝你

仲去咗旺角又冇俾人圍添
我都好想見到佢

見佢口罩都冇仲好擔心
好彩得幾個人跟佢

用左op 迪迪尼打尖方法黎逼

其實尋日個場可能有一半都強國
然後係微博強國人屌香港飯冇反應冇應援
我blk a人群中 我連佢地揸咪講野聽唔到

其實我覺得香港fans都真係唔算話好熟應援
個人認為香港人追星真係唔係盲目
好似香港依家咁嘅時勢真係唔得閒淨係掛住追星

坐b 區頭幾排 成班擁出去既時候我企緊第二排
保安條女屌我前面個飯咪撚整欄杆
前面個飯就懶鳩話係後面逼到佢企唔穩 明明無人掂到佢（當時播緊DvsE 佢地兩個未出黎所以企得好和平）
然後前面條女見到個主辦staff係佢認識既人居然開始吹水 傾到表演緊都仲繼續傾
會唔會係係呢個時候傾計啊 專心睇表演應援唔得既
聽到佢地話俾多左三舊幾先坐到咁前梗係要企前啲啦
俾你企埋出去台前好唔好啊死港女

第一次見佢地 本來想買手燈但最近咁多事真係攰到唔記得左
諗住睇concert可以暫時舒壓點知完場打開手機見到新聞我忍唔住喊左出黎

香港飯真係唔熟應援
同埋我記得有一兩次李東海仲講緊野
下面啲人係到起哄叫李赫宰
李東海被逼收口 (記錯勿噴)

我隔離嘅強國飯我全程聽唔到佢應援
可能係心入面應援左

我記得有次係海海用廣東話講話想搵個靚嘅人
仲有次真心唔係好聽得海海講咩
大家覺起哄話係李赫宰/想試下換人講（？）大概啦
雖然有少少似冇禮貌
但大概係海海唔熟廣東話所以講嘅時候d停頓位有少少怪唔知佢係想繼續定想知反應
搞到大家以為佢係想聽反應先咁講
另外次次發言都係海海講先大家都想見到嘅係佢地兩個一齊講（至少有互動啦）而唔係一個講完到另一個
利申：冇咁樣做

今日除左係正洙生日外仲係去遊行嘅好日子
大家陣間維園見啦

根本香港場就大陸飯太多
呢個死症冇得醫

演唱會前一日接機已經體驗到大陸飯有幾恐怖

所以我演唱會當日已經放棄再同佢地迫

無計，大陸飯好重要

而家先知連登整咗個p牌

真心覺得好在冇去接同送

我唔想同啲大陸飯迫所以買坐位

最弊係啲大陸飯鬧香港飯秩序咁差

反智動物

香港啲elf冇乜點迫 佢地係咁迫 由後面迫上好前喎

啲大陸人淨係識影相錄片唔叫應援

佢地係咁問我佢地講乜 個翻譯講乜 我笑而不語
呢度係香港 梗係講廣東話啦

上次7都係啦 好似推銀機咁衝前 迫到死

同埋聽唔明赫海講廣東話

HONG KONG ELF

強國飯真係好反智
又要睇 睇完又要冇反應
完場又要話聽唔明
都唔知為乜

強國飯

金希澈呢期加入咗芷YOUR黨
日日喺度煲倚天

敏黨
佢仲要芷若楊逍cp 咩事

冇微博 啱啱先知件事

繼金鐘雲「單身兩週年」後 又一經典

我見佢比人抽左幾日水
佢應該以後都唔敢用translate

幹嗎？我想

幹啊

姜食堂3終於黎啦 圭圭

曺圭live緊
三小時長征again

今日SBS CONCERT IN HK 提左少少SJ
仲播左一少段SORRY SORRY
勁high

原來赫宰嘅Burn the floor 直情好似馬戲團咁，吊住Y吔係半空fing嚟fing去

好危險下...黎緊又就CB...

打算去睇
好叻呀赫宰
睇啲飯拍 佢今日真係好開心

小赫真係好有型

見到佢咁enjoy我都好開心啊

@nichan_g1

PD mission to get more #Eunjiwon pics from inkigayo ...
They will release more pics of EunJiwon and #yesung if the views of these currents pic are more than 50k ...
So it's kinda join forces 1kyne/yellkies and elf!
Go!go!go...
Note: one click to the link is equal to 1view 😅

Link:

麻煩大家click入個網度

啲飯覆佢幾時同係邊到幹先好笑

終於有cb stage!j死了

希大生日快樂！

手滑腐皮左
生日快樂希大人～

超高質

強爸....

???????咩事

唉 屌

一早應該退啦

退左對大隊係好 只係作為ELF嘅我哋會有情懷

咁我都有啲傷感嘅
但退咗對大家都好
如果另外那位退埋會更好

又諗起隊長個句 數唔到sj有幾多人
我唔係死忠 但路人咁睇晟敏同強仁比 真係好小罪咋喎

你睇下yg個啲
根本就係公司唔幫拖

強爸

唉！好在佢地今日去沙特，唔駛被人追住回應

由09年尾開始
我覺得中意SJ已經唔再限制於人數之間
強仁正式退團，都係為左大隊好，要真正做呢個決定係唔容易
宜家唯有寄望今次大隊comeback有好成績
咁先值得

一個老飯，好耐冇緊貼SJ消息
突如其來強仁退隊，雖然一早知會係咁，但係點都有啲難過

其實日子長咗 對於數字真係冇咁執著
係想佢哋個個都開開心心 幸福啫
即使強爸退隊
仍然都希望佢幸福 以後都繼續做自己喜歡做嘅嘢

如果佢地唔退團，對SJ既傷害更大
呢個係事實亦都係現實韓飯的確比中飯人數少好多，但係SJ始終係韓國團體
有邊隊現役idol唔想拎到好成績？
打歌的話，海外飯比起韓飯可以做到既野太小
無論海外幾有知名度、幾紅都好，佢地始終都需要韓飯站台

無論點都好，大家都見到強仁同大隊關係依然好好
呢個係不變既事實
希望強仁以後都生生性性，除去SJ之名，佢仲有漫漫長路要走

強仁同佢地感情依然好好我已經好安慰
同埋無可否認SJ初期強仁好多野都幫助左大隊，對我嚟講佢永遠都係SJ一員
但係做錯左，有時真係冇得返轉頭

其實我覺得退隊都冇用
D傳媒如果唔肯放過人（例如每次強爸有新聞都要加句前super junior 成員）
班所謂粉絲咪又會咬住唔放（佢地嘅講法係唔想見到super junior 依個brand出現係唔好嘅野上嘛）
不過既然強爸願意離開咁都冇計
利申：唯13開

Oh 真係退團

傳媒還傳媒，宜家係韓飯聯合聲明只要強仁同晟敏唔退團，就無限期抵制大隊既活動
佢地真係冇得選擇
如果唔退團，即係等住被團滅韓飯真係唔可以睇小，佢地講得到做得到
我相信佢地都傾左好耐先有呢個決定

其實冇計 韓飯都講到咁 強仁係幫唔落
而家我係諗緊晟敏會係點

班人好聽就嚴己寛人
唔好聽就欺善怕惡
10年金唱片又唔見抵制下少時？
其實同類型嘅事應該真係得suju係屈服
都證明其實佢地好錫粉絲
唔想大家都難做

晟敏下一個就輪到#yesungout
信我
人就係咁仆街，縱慣就得寸進尺

點解會搞成咁
從強仁篇文睇到
成隊今次其實都企硬唔想去理韓飯既聲明
即使佢兩個番唔到大隊都唔要佢地連名義上都唔係SJ
但強仁反而唔想其他成員難做而決定退隊
其實我真係覺得佢做多咗
韓飯話明會杯葛SJ既活動
但係呢個月睇到其實有SJ既地方都依然有ELF去追
我唔知個啲係唔係韓飯或者多唔多係韓飯
但我睇唔到佢地所謂既杯葛行動同冇杯葛有咩分別
再講我知大隊同所有FANS都希望無論大隊/SOLO/分隊都拎到一位同好既成績
但以一個係韓國IDOL GROUP黎講 做到咁耐, 曾經都風光過,拎過要拎既大奬 都唔會將依家要拎好成績既目標排得前過成員齊齊整整既呢個心願
你可能會話 佢地自己私底下會聯絡 FANS會知
但其實有好多FANS都希望佢地名義上都可以齊齊整整

我依家最希望既係晟敏唔好跟住一齊走
開個記招又好, 點都好,係個合適既場合同ELF 好好咁道一次歉 大家和解就算 再下隻碟出番黎
我唔想9輯係以完全體出現

勝利咁都無事
全世界都係黑警！

冇留意 yesung出咩事

唔好理，總之就欺善怕惡

痴線有排都唔到yesung啦

唉對啲唯十三既老elf黎講對嘢自2巡宣傳照以黎就唔係完全體 kibum 韓庚都算 都希望有十一個人企係台上面 但始終得係少減個人 最接近已經係三巡 其餘都係10個或更少

隔離神起有天又退出誤樂圈 睇黎係有生之前見到 sj or tvxq完整係台上面真係無可能 kpop神話殞落喇

我諗唯13嘅都走得七七八八啦
Ss2香港場其實已經冇起範，可能有d香港fans都唔識佢添
果日d&e唱dancing out時身邊冇人有反應同冇人應援
Btw想問下大家有冇印象果場嘅oppa oppa中間有段rap冇聽錯係咪起範係U唱嘅果段黎？
我問過一齊去嘅我呀妹佢話冇印象..

其實覺得要走都應該係晟敏走先睇下隔離yg醉駕小事啦

Super bong鎖匙扣做緊團購

朴有天呢個真係無得比

Devil真係好正我至愛

唔知佢隊友 金在中金俊秀有咩感受

得返JJ

JJ

作為老飯，我希望強仁未來生生性性，祝福佢未來呢路順利

朴有天親自叫大家唔使再等

強爸同敏都叫做仲有等得傾

利申一代仙后

Sad.....東方神起複出到一定去翻好紅

CapTV 嗰首Sorry Sorry Full Version風土病到壽終正寢版好高質

Happy 5000 days
I love SUJU 5000

I love suju 5000

I love SJ 5000!

Happy EUNHAE Day

仲要派官方狗糧

尋日睇笑出黎

係香港場發生 好自豪

好鬼正!

Congratulations on your marriage.

呢排香港咁樣
都冇乜心機j仔

好撚嬲 好想打爆個電視

[img]

爭曹圭
日本個邊幾時出埋佢

特特條褲咩事

終於有阿圭

金希澈同momo拍拖？
兩年？
兩個星期make sense啲

真唔真呀 前幾日先爆志效單野 係咪有人想make noise

我都贊成
Momo我覺得唔錯

覺得以希大性格冇乜可能會比媒體曝光佢女友喎
同埋兩年 兩個月都高可信度啲 雖然JYP突然改口怪怪地

我真係恭喜你
希大有女了

否認咗

SJ LABEL澄清咗 頂希大幾時先真係有女啊

我真係唔恭喜你
希大又無女了

希大到底幾時有女

真 都就快4宇頭

叻架喇 終於有緋聞出嚟 仲要係女 仲要有兩年 滿足喇

第一下開心左
之後見到2年就知唔會係真

見到2年個下⋯⋯心諗要作都作真啲唔該

Btw先恭喜希大人有新嘅緋聞啦（仲要係女仔黎）
不過幾時先係真的黎又真係拍到2年先？
另外既然否認左
就唔好再係公海post講啦
始終對希大黎講 對momo黎講都唔好
尤其係對當紅期女idol黎講

各位 苦中一點甜
七夕快樂～

東海ig

SJ 副業真係做得好勁 銀赫respect （唔好理對象係邊個 淨係focus落赫宰自己）

神童休養
公海都有人講反而呢度冇
希望可以快啲好返啦，追綜藝嗰時都唔覺佢原來身體唔好

其實佢地個個都捱到呢到病個到痛
希望個個都身體健康

做咩？

其實勁擔心赫宰囉 佢啲schedule full到癲 都冇休息過咁 成團身體都唔好 已經唔後生仲咁搏

而我不知...

親愛既妖精們

開工啦

召喚識韓文嘅巴絲幫手寫感謝文

唔識韓文⋯⋯幫推

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

睇完安安同具大人個消息，無辦法再相信愛情喇
不過Eunhae is real

童話破滅

你叫我以後仲點睇新西遊記
可唔可以似番個男人，三口六面講清楚有幾難

而家一人一把口 切勿跟車太貼

已推

自從上次雙宋 一切都要睇定啲

感情都係真嘅，只係好可惜一段童話又破碎咗
不過感情呢家嘢又好難分邊個啱邊個錯嘅，希望唔係真係出軌啦
不過都係想安安快啲出嚟講清楚，大家都想知事實到底係點
以後新婚日記同新西遊記2-5都要飛住睇了

其實睇新西遊記5時已經覺得怪怪地
姜虎東叫o岩具大人時嘅反應諗起其實怪怪地
叫錯圭圭第一時間居然係打俾圭圭而唔係具大人
姜食堂2-3直頭提都冇提過具大人
而且一直好鐘意留係屋企但又會同圭圭約出黎
利申：具大人同安安都鐘意，想聽埋安安果邊嘅解釋先...

係咪可以假設SS8唔係10月尾
好想快d攞假買機票啊

你可以假設係9月尾10月頭

金起範生日快樂呀

生日快樂！！！

得閒上Twitter tweet個呢個tag
#온_세상이_예성으로_물들어

藝聲哥生日快樂

SJ returns 3
9月9日首播 逢一三五11am播出

終於 睇嚟ss8hk好快嚟

好野

唯一開心既野

大家有睇我家的熊孩子？。看著希大打成日機都好治癒

Ss8！！！！！！

呢個日期我去到糾結

去到就去全體
但我9月已經會去一次要諗下

想去

唔知會唔會有港場⋯
其實台場我都想去

Ss8黎啦！！！

想去
但開係sem中唔知會唔會撞test

Reading week 可以留多幾日
再唔係快閃都得

見到SS8 poster 終於的起心肝去申請ace會員
估計佢地短期內都黎唔到香港

我要睇曬2場!!!!!!!!!

如果去唔到韓場
就等台灣場

我都估短期內都唔會黎香港

即刻買機票

未試過去韓國睇 難唔難搶飛？
貴婦團太貴

見佢食得好少飯好啲心痛，但其他真係理想生活

【李赫宰 银赫】搜狐韩娱专访 赫宰哥哥分享担任三小只演唱会总导演心得

後期好正！成段片好好睇

我知Sungmin冇份參加今次專輯
但想問下佢會唔會參與今次演唱會？

唔會啦 9成9

唔會

去唔到韓場揮手區

唯有買多啲專

回歸前開到新po嗎

有冇男飯會去首爾場

你有冇ACE? ACE會易搶過公售先囉 如果唔係就一係搵代刷一係搶貴婦 都係貴架喇 韓場飛真係好難搶 全世界都爭住去

D&E日專is coming

諗住等真係完全體(我指等埋晟敏歸隊)先去韓場…

希望今次都會黎HK搞

唔會歸啦
佢唔退團都偷笑
希望下年黎香港搞

去

但係ace一個account得一張
想同朋友一齊坐
唉最近真係好窮呀屌

你會點買飛？

有yes24 ac

你係自己去定陪女朋友？

有幾個fd一齊去

望SS9可以歸

Ace係咪只可以搶一日咋

係！所以我都要搵購買另一日，唔知現場排有無機

唔知有冇加場呢

冇可能

唔好

下我以為一場一張添

在拍攝畫報的同時進行的採訪中，利特對於預定在下半年發售的super junior的正規9輯表示:「不僅是我，成員們都非常緊張 我認為和大家聚在一起堅持發行專輯並長時間活動很重要。每次發行專輯時，每次都要定期開展活動。我們一定要認真考慮是否能跟上潮流。 SJ會做得好嗎？
因此新專輯的宗旨是讓super junior在做得好的同時一起做時尚的東西，這兩種活動很好地結合在一起。」對於完整體的回歸充滿了期待。

@A_river_of_sorrow

佢地跑得太快喇 冇錢冇假追咁多活動

又有日專？ 咁我要考慮下去唔去ss8 日場了
因為我買左首爾，本身仲考慮買埋日場

日場點買

要幫手就出聲呀絲打

無錯，呢度去發夢嘅絲打要幫手請出聲，呢度多已經返緊工嘅ELF
肚餓我可以請你食飯，唔好同我客氣

我都好支持你地架，肚餓要出聲，好多人會幫你地，唔好自己收埋唔開心，同人講舒發下情緒！
就算政見唔同，始終屋企人先最關心你，唔啱意見就避開唔講，唔好同阿爸阿媽反面呀
見到你地咁熱血真係好自豪

要唔要幫你買？留tg呀

有野想問下你

得返8個人

仲有神童，都唔知佢依加點
分分鐘得番7個人

嗚。。。。。希大

健康要緊

大家萬事小心啊

push

呢到有冇起范fans?
佢ig瘋狂更新

［回歸倒數整合］

洗錢既時刻到了

聽日韓場預售喇

有冇elf未申請ace會員？
教學：
(補充：需要申請yes24 acc先可以付款)

Yes24購票分享：

9/9 SJ Returns 3首播
VLive Fanship購買教學

哥哥回歸大發

祝大家都買到飛去韓國睇哥哥
Btw vlive個運費仲貴過個入會禮本身 個入會禮好似淨係得張卡咁 好癲

突然覺得ace真係值好多會員禮淨係卡都多幾廿倍

所以其實仲諗緊買唔買vlive個個
之前Returns 1&2 個條要比錢既片我都買左

10月14日
2019 9人 9輯
999小時倒數

SUPER JUNIOR has RETURNED

買咗雖然1&2都有買 但係佢地有membership 都忍唔住買

好緊張啊啊啊

咁得意
演唱會果日先come back

掛住發夢好耐冇上黎啦
要開始儲定錢睇ss8

全坐喎

國際版仲唔見有SS8既link，有冇絲打買過SS7S知點玩?

佢話韓國2:30先會公開link

吐嘈赫宰 you can do it多謝晒

有無巴絲知mac機係咪買唔到？我見寫住要pc機先得

我諗pc既意思應該係代表手機唔得
Mac應該都得

※ If you try to purchase the ticket with MAC and Chrome, purchasing system can be unstable.
Please try with Windows and IE.

好驚啊

見到都笑左
咩年代仲用IE
不過真係好驚

韓國身為個已發展國家
我都係用mac 希望一切順利

以往mac都買到

上次Danger都係咁 演唱會就可以搶先睇MV同睇佢地表演新歌仲可以排隊買專抽M&G 不過唔知今次有冇
不過衰就衰在佢係完con後一日先出 應該唔少人都係14號飛番走 都係要比勁貴運費運番落黎

會唔會係度夾單買專?

希望大家都買到飛
今次係咪可以一場買一張飛？

入唔到 係公司好慢

Load到但係空白一片 係咪已經冇晒

仲未入到

好慘
原來用vpn易買好多，有冇人可以讓張比我

有冇攻略19:58終於揀到位，比完錢20:01就話個system lock左買唔到

就係一開始就用vpn入韓國隊，海外太多人根本塞過快達票

其實我都買唔到

有冇諗住睇兩場既絲打
後日可以同我一人一場咁搶

你有韓國yes14 account?

我都係 就黎夠鐘先load到 到payment就唔得

韓國vpn入唔到國際版嗎？
如果唔使實名我可以問下韓國朋友有冇acc可以借
今日ace都搶唔到
後日全世界一齊買應該更fail

後日要實名韓國yes24會員先買得

一樣

我好早已經入到 不過都係唔夠啲人快
買左3樓 都好過無

我足足load左40分鐘先買到已經比人掃哂地下一層

買到都好啊

好難入真係今次同上次赫海一樣咁難

有冇人有韓版ac可以幫手買

佛系求票 有多飛請賣比我
Tg: @camino2020

包子上希大mc既some vival
想喊 希范！

瘦番好多
距離歸隊不遠矣，
希望好消息愈來愈多
香港加油!!!!!!

下 佢點會歸隊 退左團好耐啦喎

！！！

我家范范
話說絲打係咪太激動打錯成希范？

希范

睇左好耐先明

有無巴絲已經買咗機票

買了

買左了

唔係啊 專登打希范
我每次見同希大同包子都話諗起希范
希范要長命百歲！

機票買左不過冇演唱會飛
求飛 tg:@camino2020

原來如此
不過希范全名叫韓J希范
但依家已經唔會點講佢全名了...

ching

Me

@camino2020

都係買唔到

求入場既話三層好多人放飛我見到

有冇link? Thanks

Ticketbay上面有好多 貴原價小小都有

係咪要韓國電話註冊？

重要畀錢要搵代付

宜家海外可以用PayPal 比錢啦～

好多2區同14區

thank you!
啱啱㩒到一張三層，要搵代匯

唉好燃灰！日日見住條臭西已經好火滾！仲要買唔到飛想抖下氣都唔得

以為你搵左上面放飛個絲打添

佢個韓國朋友自己要番唔放了

sosad 睇下聽晚有冇清票！

有冇人要？但要自己入錢之後我幫你改地址
冇人要由佢流出公海

香港有好多有才華又為香港人發聲嘅本土歌手
大家支持下啦

我想問下點解最近kibum會狂用ig

佢都消失左好一段時間
突然蒲頭?

你講fanship?

Yes24清緊票 數量唔少
全部3層冇人要

一切都係為歸隊做好準備

係啊

41區係咪真係好側？ 有冇人坐過

我都想知

Idolchamp 投海海 10月壽星

投票
而家喺第九位

Hi~又係我

可惜我已經買左黃牛
個位仲側d

第幾行？

已經放左了絲打sor

3樓2側仲有好多飛賣

咁側

現場係咪都好難睇？ 第一次睇首爾場乜都唔知

你可以喺ig個places到搵下kspo dome睇下入面喺點

我都係最近先發現呢度
想問下大家知唔知有咩渠道可以代收飛，有韓版ac但係而家無地址收

寄去酒店

Ok喎咁 我覺得接受到！

我買左26區，清左票之後勁多飛放返出黎
早知就唔好急住買反正冇晒floor
真係輸經驗

btw我係自己去睇兼第一次，會唔會有絲打有興趣約埋一齊排隊/食飯咁？

呢度有呀

好耐冇見大家

我都可能自己 所以仲諗緊去唔去 你幾號飛？ 如果啱嘅可以一齊去挽

我噤到26區第一行諗緊要唔要好

我覺得全坐位入到場就得啦 坐邊都係咁

已經算好架啦
我兩日都係三樓側邊後排

搶唔到一層 二層山頂其實都真係遠遠地
三巡個陣坐過呢個場對正既尾2行
真心帶定望遠鏡

可以原價買到飛入到場就算啦

所以要帶望遠鏡如果唔係真係全程睇米

今次個台唔知有無伸上2樓？
係咪真係個seating plan無 就應該唔會搭

我12號凌晨飛，落機就睇

我諗要買定先

SS3?絲打你都好早入坑喎 不過帶望遠鏡真心咩未睇過呢個場

我06入坑
真心3層唔係坐頭幾排既帶望遠鏡岩架啦

我坐第5行，其實都係睇螢幕

之前係蠶室個場開正d 好細又近是

之前係日本買嘅望遠鏡唔知放咗係邊，想問大香港邊到有得買？

06好羨慕

點解啊

我估要深水埗
奧林匹克個到唔知會唔會有人擺檔賣
之前有見過一次有😂

我日本買嘅成幾百蚊，又要再買過，如果有介紹，放條link 上嚟啊唔該

我有呢款呀喂 呢隻都ok
但吾算好近 但都睇得清個樣

咁我買啦

我上次睇見佢通常係一出地鐵站口會有
但到時去到無就企左係到

咁絲打覺得對正既三層山頂好d定26區前排好d第1次去好苦惱

26前排望主台起碼都叫近d
但一出伸展台就要睇側面加背面
唔知有無搭多個台仔上3樓啊
如果博佢有搭既26就開心啲

李赫宰Ig

笑死

Seating plan唔見有延伸台

我朋友去左對上神起同shinee個個concert 同fm
都係張plan無
但去到現場發現有搭
真係撞彩撞正坐附近

咁正
希望今次有！！！

我一晚買左3x 一晚26
都唔係前排

Thanks 真係又好似唔太差
我見到ig都好貴 不過冇諗過買牛

我7s d 相同片係哂跌爛咗嘅手機到記憶中第3層都唔遠

想問下上次7S難買飛啲定今次

今次

33區第一排

SS8貴婦團都比7S難買
上次仲有時間思考買咩價位，今次一開售就賣哂最貴d 團

今次deluxe1好似冇開過咁，我00分廿幾秒左右已經碌到去買位嗰到，都淨係得番deluxe2

貴婦團到底d位會唔會靚d
但又見過人話有山頂位

我連D2 都見唔到，得返superior 同econ, 所以選咗econ

貴嘅一定唔會山頂，平嘅可能山頂，但買得貴婦都係貪方便唔使煩

都係啊 今次最平貴都499
又唔係平如果仲要抽中坐山頂既
真係自己搶都仲前d

其實某程度上都係睇運氣，因為貴婦團係到酒店先抽飛，好彩咪抽到靚位，唔好彩咪山頂囉 如果你買既package貴啲，都應該只係大啲機會抽到靚位，唔保證一定係靚位囉

赫宰傻咗

直頭係傻佬

好有愛嘅elf們 中秋節快樂

大家中秋節快樂 一齊賞月亮大人

難過登天

希望有人願意捐屍肝，將生命同愛繼續延續

A+血型

請問大家有冇sj return 3 中字link

Download vlive official段片入面就有中字

上vlive睇直接有中字

Thanks all.

去vlive 一邊睇一邊點心心~

有冇人有抽日本場？

殘念....

如果有日本地址同電話可以去試下抽yahoo同twitter先行呀係位據聞冇fc好

你係咪會抽？

我唔啦 朋友已經抽中左

恭喜！
如果fc有第2 抽都唔知抽唔抽好，d 位應該差d

應該點都好過yahoo掛如果唔係俾fc費嚟做咩喎

好想睇一次日巡
但冇日本地址電話又冇朋友

睇開香港演唱會，會覺得轉售嘅日本飛都好平，如果你入唔到fc 又無朋友可以揾下轉售

咁又係，每年俾幾百，唔每年抽吓飛睇吓演唱會好似浪費咗咁

見到大家買哂飛就好葡萄呀
我公司唔夠人十月請唔到假有假都冇得放

大家有冇留意范范ig?

我都去不到韓場，打算買日場

碌到佢通知禁入去見到圭個樣 癲咗

日場應該仲難
如果有港場就一定去港場

係我見下面d comments都痴哂線

港澳個價應該會勁癲炒到 第一次見韓場炒到咁鬼貴 7S都冇咁癲

如你到時滿座哥哥們一定好開心

情願坐滿自己買唔到飛都唔想佢地自到有空位！

林起第一次黎香港開2巡個陣坐唔滿既心酸

港澳場應該有企坑掛 唔想再坐啊

點解？ 我覺得坐位有d椅子係到無咁迫，日場咁幾好

一定有坑啦
不過講真韓場既話 蠶室個場既坑幾好迫。。
點知今次kspo又係都係放凳仔

企坑近好多 除非佢喺紅館開姐 如果唔係都係好鬼遠 不過我都唔信港澳台會冇坑企

老elf睇D&E企位企中間頭幾排，但極迫，除非好似香港場坐位極遠，我都唔考慮企了

p. s. 被迫到最尾可以影到大合照

我都老啦 唔會揀企抗

上次韓場Day2 被佢地叫起身我係唔情願嘅

就算企我都唔會咁早入場去逼我會等到最尾先入場，寧願企返最尾尾有時仲可以坐下地下

買到靚飛又唔想浪費真係好迫
我睇相都覺得企後面好舒服

後面已經係好佛咁坐喺到 一係就搏佢地落嚟 不過買得企坑都係為咗同佢地近啲 無計啦

老野表示上次d&e我由企位第一排被逼到第三、四排咩都睇唔到又冇得坐真心不了

好慘，我上次都被推到腰痛幾日

絲打你仲慘呀
所以我有時係度諗如果香港場得翻香港elf在場就好啦

我個邊有人迫到頂唔順
睇睇下都行返去後面抖下

我都覺得日本個種fanclub抽飛法最好
不過首要條件都係市場要夠大

到時抽唔中無得去又係dum心
雖然話抽票可以打擊黃牛
但真係fans既抽吾中又想睇就變左
要冒住收到張飛反黎 有機入場比人check身份
入唔到場既風險。。。

真係世事無咁完美

就嚟出專啦！大家記得買計銷量嘅專，唔好買簽售專啊！

香港買韓專攻略

買計入榜單（即Hanteo及Gaon兩個榜）及計銷量的韓專跟喜歡SuJu一樣都有很多種方法，以下根據樓主多年觀察所得，觀迎大家補充討論。
（觀察並非精密科學，以下內容僅供參考）

1. 跟香港SuJu Fans-club 買
香港目前有兩個相對上大的SuJu站：SJHKELF及SJ Feat Elf
她們都會開團代購專輯，到貨速度目測沒個人代購那麼快（因為大站多人跟，看圖往往都好幾個大箱），但真的很多人跟，比較有保障。
*Facebook Instagram 均有帳號，大家可自行搜尋*

2. 跟Instagram 上的個人代購（個代）／組織買
Instagram 上有超級多的個代，當中不乏負責任的良心代購，但當然都有一些不負責任（拖時間走單走數等等）或賣簽售專。請大家要跟信得過和計銷量的代購啊。
（為避免被扣上「打手」的帽子，此處不舉例。）

3. 自己上Gmarket買
自己動手豐衣足食，想確保自己買的專輯在自己眼皮底下一定計入榜單，可以選擇去Gmarket買。其實不難，只要有Gmarket account，有credit card／paypal等等，都可以付款。
目前Gmarket上比較多人買的店家是Synnara（新娜拉），最安心的是他會附上小票作為證明。
其實也有Music Korea 等網購網站可以訂購，不過價錢沒特別優惠，而樓主也未試過用，所以不詳述。

4. 跟大陸站買
大陸的站大多都有豐富的贈品，默認計銷量，但到貨期很長（要先由韓國去大陸，再由大陸去香港）。當然有站會開香港團，不過試過跟了香港團都沒有特別快，因為大陸站的贈品都需時製作，最終還是要等到地老天荒。其實現在大陸站大多都不再經淘寶，而是經一個新平台 「owhat／一直娛」，簡單來說是樓主付不了款的平台 而且早前有些知名的站都傳出了不好的流言，沒有吃花生所以不了解，但如果要跟大陸站大家自己考量一下。

5. 自己飛去韓國去各大認可唱片店買
⋯⋯⋯羨慕你。
已知Music Korea是計銷量的。
*注意！SM SUM Market是不計算入銷量的 *

（樓主非打手，樓主以前同時用1、4，早前2，現在3 ）

特別注意
1. 大家為什麼要買專？因為愛？還是責任？樓主是both。
SJ如此辛苦有了自己的廠牌，每次都超級用心出專還有宣傳、打榜，而我們可能只需要多行幾步，用安心的方法買計入榜單的專，已經幫到哥哥們的銷量！所以，請去確定計銷量的地方買，切拜
（信和計銷量嗎？以前可以告訴大家：不計；現在聽聞他們自稱有小票計銷量。信不信由你 反正樓主會選擇最安全的方法
而CD Warehouse等各大香港唱片舖，基本歸納成不計銷量）

2. 不要買簽售專！！
簽售專的問題之前已經討論過，此處不詳述，有興趣大家可以google 或微博 search文章看。簡單而言，你懷著想幫哥哥銷量的心，但變成低價收人家為了去簽售而必要買的專，你的錢是在補貼別人而非哥哥。
何為簽售專？前人觀察，不合理地很便宜同「好大隻蛤乸隨街」跳的，大家就要留意一下是不是簽售專！（PS: 簽售專不一定已拆）

全員軍畢，皇者歸來。
以後會有很多機會買韓專，希望每一隻出售的碟都計算銷量，幫到哥哥們

大家估下個post捱唔捱到知道新專名/主打先開新po？

專名唔係time slip咩

其實係 但個名

今次去睇SS8既應該會好似上次D&E咁可以即場排專或者貴婦可以訂專抽Meet&Greet 計銷量又可以有機會見到哥哥同拍手手 記得買多啲啊！
記得如果喺韓國街頭買既話 要check清楚間舖係咪計銷量啊！好似話唔係間間喺韓國既唱片舖都會計銷量 而喺COEX買既就係當周邊賣並唔計銷量！
衝啊各位ELF!!!! 衝銷量衝1位！

14號返應該買唔到碟

會場有機會有

Ss8 world tour

好醜樣［img]

張預告照笑死

賢旭搶晒fo

曺圭賢健美pose
厲旭 magic~~~~

旭仔要幫金鐘雲開門

一瞓醒就睇到啲咁嘅野

甜到漏

狗糧當早餐

小甜豆

好正好期待9輯

好期待呀

好羨慕台灣成日都有拼盤 隔幾個月就可以見一次

今日台灣elf一定好開心
相反香港得tg放題

同埋哥哥們去親台灣都係好開心

碟未出就出左兩首歌

月尾搭機離開韓國，希望喺機場見到d&e

The 9th Album 'Time_Slip'
👏Title Track 'SUPER Clap'
🕰2019.10.14 6PM KST

返嚟啦！真係返嚟啦！

王者歸來

講定先 我搵緊相轉開post嘅圖 1001之前未搵哂未出得切post的話 大家起我底睇新post係邊
Btw 想用新專相 但好似等唔切

粉紅圭佢都收得幾埋

居然係粉紅色

有冇人覺得第2張除左赫宰同馬始
個個都影到個人好短咁

覺 曺生成個人勁短咁 160

Super Junior 9人9輯[Time Slip]皇者歸來相愛相殺討論區(29)

有十知封面 仲要內頁唔一樣

啲錢從來都唔屬於我

真心呢⋯⋯重擊我銀包

你

認真諗緊有冇錢買十張
我諗我真係痴左線

十張係有得揀定係都仲要隨機......
買十張都唔齊真係會想死

兩張相都j死我

買10張會有全set

跟邊個四？我應該會掃十張⋯⋯

已經買左1set了 第一次洗咁多錢買磚

特典幾吸引
諗緊買幾多隻好

題外話 李東海YouTube 教大家健身

1 set 已買
Gmarket Synnara 有一set同單張 單張可以揀人 大家可以睇睇